有日本人為「願榮光歸香港」做咗日版新編曲

為大家介紹，一位日本人singer songwriter珠夢改編並cover了願榮光歸香港，這個版本甚有八十年代中島美雪feel，別有一番味道。

Youtube:

珠夢official website

自由を求める香港市民が、街頭で歌っている「願榮光歸香港 (Glory to Hong Kong)」。その想いが日本人にも届くよう、珠夢の訳詩・編曲・歌で日本語版にしました。

之前已經好似聽過

推